理性討論 點解721又要金鐘？？

因為有戰略意義呀！！！
咁驚死你返屋企示威啦！
be water 係戰術靈活運用，唔係瘋狂逃跑呀！！

醒吓啦連登仔

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

推post時幫手廣傳有人冒警！
被動變主動

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

屌

推